我俾你地搞到番唔到工

我最期待既畫面出現左 多謝岩岩搞荔景站既朋友 我而家直接唔番

光復香港 時代革命

我都係多謝各位手足！一陣見！

慘慘豬, 我都係, 真係好嬲囉

我決定依家去示威, 抗議一下你地成日示威

唯有出黎集會

我都番唔工工 多謝各位油塘站巴打

唔該咁多位

我是香港人

返港島路面好順

好慘呀

Yes, 多謝大家